濾棉過左期幾個月 仲用唔用好

如題
濾棉係一舊棉花過左期應該無影響？

有

Why?有冇例子